挖地洞可唔可行

諗起柏林圍牆，想討論下挖地洞可唔可行
勝左多人同內部無人監管

石屎地嚟架大佬
不如博下水道
但係下水道探路都會死人
最佳方法係沖涼換涼梳個靚頭然後入拉把溫書

咪撚講啦

你掘咗一半泥土嘅壓力足以活埋你

出post前經大腦思考下先，唔好浪費位置

2019啦....